「為所欲為」Tee係時候出場啦

「為所欲為Tee」有無人諗過其實黃絲都可以著

睇完咁多手足嘅意見後，細佬整理左以下嘅諗法

著「為所欲為Tee」嘅目的係：

1. 停止式減輕藍媒對「黑衫暴徒」嘅宣染

CCTVB 同一眾左報藍媒一向以「黑衫暴徒」去大力渲染示威者嘅暴力，甴曱嘅來由亦係因為我地著黑色衫關係，所以在勇武獅鳥行動時著「為所欲為」
一班CCTVB 同藍媒難以繼續用此等標籤，亦難用「暴徒」形容著「為所欲為」支持警察嘅人，可能只用中性字句，例如一班人士互毆打等等，呢樣令背後藍絲讀者產生一定confused

2. 令敵方「鬼打鬼」

好多藍絲主動攻擊藍絲亦因爲衣著同年齡，但唔好忘記藍絲陣營亦有後生仔，佢想打你前點都會問一問試下你，咁你都有所防備或有時間走，正如警察用左卧底之後，有一段時間令我方陷入「花精神捉鬼」而互相產生懷疑，對一班低學歷大年紀嘅藍絲
相信都產生一定效果

3. 令警方產生懷疑方便逃走

現時警方捉人根據年紀同黑衫，佢地係遠方就更加睇唔到年紀只用顏色判斷，著「為所欲為」更令警方產生confuse 令到手足逃生嘅機會增加，中年黃絲亦可用此衫運送物料

4. 膠化對方示威活動使其減少甚至唔搞

藍陣不時有唔少撐警活動，參加者主要係收左錢或真心藍，潛入對方活動對參加者進行「文宣同教育工作」使參加者感到厭惡，如對方提高我地遊行嘅成本，我地一樣可以提高對方參加遊行嘅成本，
使其減少甚至唔搞

問題：點分敵我？

近睇點分都分到，但問題係根據以往經驗，藍絲通常主動攻擊別人，咁就可能要玩「獅鳥」有人問咁點分邊個打邊個點主動還拖，你如果都分唔到，敵方嘅朋友都唔會分到 不幸有警察嚟咪齊齊拉上車
提高兩方嘅成本，學張家輝話：「兩個都痛先公平」

再者有手足建議用Tg bot 秘密只提供熟人
用其他野分辨 如學警察咁用螢光棒

問題： 被警察捉見你黃絲著件咁嘅衫仲衰

有咩分別？你呢家著咩尻衫都被警察拉啦
著呢件仲有一絲希望

問題：藍絲都分到你，點擾敵？

目標唔係俾錢藍絲，係生活中嘅藍絲其實除左俾錢做野嘅藍絲之外，其他係你我生活見到嘅藍絲都好難有呢啲衫，當黃絲成日著，甚至進行「獅鳥」活動，對其他藍絲嚟講會對咩衫咩衫有所懷疑甚至避之則吉，如同警察咁，生活中嘅藍絲，當真係有俾左錢嘅咩衫人出嚟搞野時，佢地會選擇離開而唔會幫手

暫時諗到咁多

可能有更多玩法歡迎分享

記著呢家唔係示威遊行曬人多
係人民戰爭

兵者詭道也

政府借減碳排放為名，要向中國買電

「長遠減碳策略公眾參與」詻詢今日截止
快啲將你既意見SEND EMAIL去： comments@susdev.org.hk

✏參考意見✏

致可持續發展委員會成員：

「長遠減碳策略公眾參與」諮詢中，當局建議以「 更緊密的區域合作」向中國購買零排放電力，然而本港電力穩定度遠高於中國南方電網，擔心向中國買電會帶來電力不穩，影響本港金融、航運、交通、以至市民日常生活。

此外，《巴黎協定》為一些面積小、欠缺天然資源的小島嶼發展中國家(Small Island Developing States,SIDS) 如新加坡、斐濟等，可因應它們特殊情況，制訂關於溫室氣體低排放發展的策略。
由於香港地少人多，局限可再生能源發展，亦缺乏天然資源，可選擇的減排策略有限，與其他小島嶼發展中國家情況面臨同樣的挑戰。

就此本人有以下意見：

一. 聯網供電會損害供電穩定，故此反對進一步向中國買電，反對採取更緊密的區域合作，香港應以本地發電為主，確保電力穩定；
二. 遵照2014年未來發電燃料組合諮詢，增加本地天然氣發電及可再生能源比例，代替區域聯網；
三. 爭取香港以地區名義，直接向政府間氣候變化專門委員會(IPCC)匯報減排策略；
四. 爭取以發展中國家/地區(Small Island Developing States) 名義，因應香港的情況，以更彈性的方式履行《巴黎協定》；
五. 放緩人口增長，收緊移民政策，減低整體耗電量；
六. 制訂具體香港再工業化政策，加強本港農業及回收業的支援，減少貨物入口時的碳排放。

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

pish

推

袋住件「為所欲為」Tee喺袋

活動完左之後如果有需要可以變裝保平安

7:15AM 8:30AM咁7早起身
一日幾錢人工